香港都有三和大神，點撚算

唉.... 香港貧富懸殊越來越嚴重
食緊飯電視機講緊網吧難民我以為係去深圳採訪點知係深水埗

南亞人咪係囉 靠打劫維生
大陸人就威啲 識攞綜援 再偷呃拐騙